IQ 題：點解火無影？

2版開估

因為火影係忍者

因為 鳩硬無親戚個"戚"字有個"小"字
"小"字可以用F倉頡碼輸入
F就係 火
火字就無影既
火就無影

係陳國邦

榨汁機

光源點會有影？你開燈會唔會問啲光點解冇影？光源本身有影既話咁你開燈間房會係黑色。

答案係李斯